點解解決暈車浪問題？

成日搭車都好想嘔
利申男

越暈越答
成日搭就無事

咁咪日撚日都好想嘔

搵個技術好啲嘅司機 同埋拎架車去車房改下

Dllm我搭巴士

我之前一直都暈車浪
暈到中六都係暈
直到入左u要搭車來回之後用一個月都唔夠就醫好左

有時搭巴士一上車聞到浸味已經想嘔

我都係

嘔咗先搭

好似唔係好抵 一陣搭完再嘔變相嘔兩獲

搭親車都作嘔

我都係
成日搭都唔得
有時長途就會食定藥

新車有陣膠味

一樣 , 一多站就會好辛苦
但而家學緊車, 每次揸1.5hr都唔會暈

一開始暈就狂食芒果乾、話梅肉

我自己係唔聽歌好易暈，聽歌+望出窗就坐好耐都得

以前一定要聽歌 盡量要訓得著
訓唔到都要合埋眼 唔可以望景望電話
而家好少少可以望下電話但冇歌聽都一定會暈
仲有就係唔可以同朋友傾計

我以前都唔會
最近唔知做乜一禁電話
五分鐘都暈
以前禁足成個鐘都無事

唔搭一排又再黎過

Same

搭咗十幾年都暈喎，想嘔又嘔唔出

玩鞦韆？
無暈過唔清楚

呢個係一定嘅(唔想講常識)
多站定長途先?

我既絕招係, 逼自己訓覺, 成個身同頭伏係大脾上, 久而久之, 試下唔訓, 唔得再訓, 練到唔暈為止
利申:醫好左 (除左精神狀態好差先會暈車浪)

咩巴士咁多位